香港人越來越差的真正原因

差的好不了 好的都壞了